借錢唔還！ ！

啱啱我朋友飲醉酒，我幫佢買支水，佢到而家都唔還5蚊比我！正仆街

5蚊咁多仲唔屌柒佢 上次幫朋友買包紙巾唔比番4蚊我我打到佢仆街

咁勁？我淨係block撚左佢，嬲撚到我